希望阿迪達輸到仆街

COYG

點解唔針對返高岸鳩？

佢話比足機會奧斯耳

高安基呀

阿迪達話比足機會奧斯耳咩高安基

睇左陣曼聯輸一粒都要偷笑